今朝狗好似癲能左，黃又屌，藍又屌！

睇蘋果直播，個個好似食左藥咁！

不嬲都係咁上個月先mk對住個去支持警甴既大媽放tg